Trump選情情況十分不妙！！！！！！！親中拜登民調領先10百分點！！！

【George Floyd事件】拜登與特朗普反應對比大 民調領先10百分點

有咩方法

Up

ALL IN TRUMP TRUMP!

16年大選已經話俾你知民調唔可信

班美國人宜家好多人好憎trump

點解戀童癖都投得落,D人係咪盲

冇方法 Shut up
唔好夾硬干預人哋政權交替
仲有半年俾Trump補救

上trump twitter好多人罵佢

鬥黃

罵你老母

幫手打下國際線

無計
如果美國人投拜登出黎咪大家一獲熟

左膠+支那網軍威力

但鬥反共 點睇都係侵侵贏

拜登做左US president
中國就會玩哂

其他民調都話大約5%到，不過trump支持者真係有沉默美國人，如果連任應該都係輸普選票贏人票

Hillary 2016 拋離得仲勁
10% trump 驚條撚

侵侵自以為高高在上
遲早害死自己

又黎單咁既野

自己上twitter睇下啦

可能俾人睇穿左無料得大隻講
武肺呢單野真係現晒形

要睇會唔會係呢4個月重手打阿習包子

宜家加拿大 英國都有遊行啊

我哋有無咩可以做

點解中國比維尼玩到咁都可以咁好命死唔去
貿易戰武肺都玩佢唔死
拜登上埋台真係玩撚完

無影響啦
呢樣拜登玩得仲勁

大家唔好咁positive啦
拜登上台真係玩撚完

將個矛頭直指中國

01 Link

罵

你唔係美國人，無投票權
你可以做咩

Trump難得帶領美國打中共

基本上trump無可能連任到
黑人票無撚哂

美國老野都會上？

咁你想點，票又冇得投。
依家飛去幫Trump助選?

國際戰線都可以掛

民調其實唔係錯晒 Trump係好彩贏選舉人民 人數票冇贏

上屆都係贏洲輸票啦

今次搞成咁

輸硬

本來trump既票源就唔係黑人
不過都啱ge
係連登燈下都係好事

HK01

因為選佢個班都係

屌得好

也有很多人在罵你老母

要打到支那扑街先可以挽回民望

安穩生活得耐左就好易失去獨立思考能力
你睇返香港人以前嘅投票數據都知
係近年共黨把刀真係去到條頸大家先識醒

16 trump係輸總票數

唔好理
邊個上台都要清算共產黨同選民交代

聯署叫美國人投trump啦
未試過點知唔得

睇bet365賠率其實仲係不分伯仲。我哋根本都做唔到啲乜，大半年時間只有等

盡人事打好國際線

美國既政治發展我地控制唔到

只要一息尚存

乜野事都有可能發生

其實點解啲人話佢係racist

你始終唔係美國人
你唔熟悉人地文化同意向唔好亂出聲
好容易會有反效果
人地選舉由佢地自己搞啦

選舉人票

點啊，洗唔洗打電話同佢諗下點拆

冇嫁啦侵侵死硬

我信連燈

玩完啦

HK01
示威州份係民主黨執政

國際線可以點幫
你想美國人見到香港人海量支持共和黨？
你係美國人有咩觀感

點解連登仔咁撚鍾意睇支那01仲要成日Po link上嚟

大家燈吓 可能冇事

Day 1就日日都有人屌佢架啦

侵侵加油

咁就向好方面諗
trump會更加大力打中共 打到佢仆街

侵輸硬美國比nigga玩死

其實係美國反侵已經係反到政治正確level 唔好咁大期望啦大家

拜登不嬲都唔係親中
反中係美國人共識
邊個上台都係一樣 只係程度上有唔同

Taylor swift 都話 vote trump out

唔好亂咁出聲幫
美國人未必鐘意第二d地方嘅人指點佢地要選邊個做總統，分分鐘包拗頸選對家仲大鑊

依家撐侵可能會disconnect美國示威者

MC Jin = 偽善撚樣 無成本就譴責警暴 人地一講香港警暴就即係block7人

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

岩呀
特别網絡上面都係後生反侵聲音較多
你去打國際戰線大大聲講你撐侵幫侵助選
盞俾人對你壞印象

係一定唔好介入，切記

勸樓豬睇清楚，全部暴動都係共和黨州份，燒埋cnn

Why

先全力宣傳拜登嬴十條街

到時用郵寄投票做假你覺得正常

CHINA HELP US

上twitter屌柒班支持拜登堆人

全部人都係收咗中國錢

唔會玩哂，但可以回氣

而且香港會死得好慘

做下功課先啦
睇下侵點贏既

係民主黨拜登州分

最怕連燈對侵前景一片光明

你既國際戰線應該要令兩黨選民都支持反中 以民意格硬夾啲候選人做野 就算佢個人幾想奶都要屈服選民身上 當佢既政策損害美國利益嗰時 就要受國會彈劾同公民壓力 而唔係要去支持某個候選人 all-in 去某一邊

以香港最高工時立法咁講 你要令黃藍都支持最高工時立法 夾兩邊立場政黨上台 而唔係令佢成為某立場既政綱 如果最高工時立法係黃/藍某一邊既政綱 就會比對家拎黎攻擊

但如果係兩邊都有既野 個爭論就會變左邊個既方法更work 邊個方案更貼近民意 最後就算邊一邊贏左 都要執行政綱 仲要受到反對黨同公民既監察

就算係Trump 其實都係受民意同國會壓力先做出我地依家眼見既野

拜登上台就要打左膠牌
請求給予香港人庇護
到時有得走好走

on9

每年死幾多老嘢 多幾多新血

turns out邊個嬴左先?

笑撚左，人地民選關你撚事咩

唔好再on9

傻閪

社會冇公義 梗係有人出嚟反
乜鳩都賴境外勢力同支那有咩分別

你睇下北韓

好多美帝人都覺得係侵處理不善

見到支那01 開心曬

潑婦罵街

人地國家既選舉係真正民主國家黎, 食下花生咪算囉

你係咪智力有問題

唔好睇到連登咁大

當年都有同一句說話

美國係咪已經冇乜人理obamagate

仲有好多明星
侵侵

之前派錢 班黑人仲話black trump 依家都唔知做乜撚

pin this

咪on9啦 你要全美國幫手定係要trump一個人幫手呀？
咪鼓吹個人崇拜

屌

應該真係收左老共錢

因為只要你唔係黑人, 你就已經係racist
黑人真係惡到仆街

返而IG 同FB好多人支持

我發覺twitter好多都係民主黨人同左膠或五毛留言，每個共和黨人一出twitter都比人洗版，呢個情況都幾耐下

認同
始終我地係外人
人地政權交替唔好加把口
最多係國際線一齊反警暴

侵侵一輸 我哋陪葬 民主黨喎 就係佢哋親手養大支哪 就算拜登把口幾咁強硬都係得個講字 （其實侵侵都係得把口強硬 睇上次講話就知 雷聲大雨點小 今日個市升到）

正確嚟講其實香港已經死咗 我哋都輸了 因為命運已經掌握係人哋手上 侵侵陪葬香港先啱

唔好介入黨爭
宣揚支那威脅論同支那人歧視黑人
睇政黨鬥黃

迷信都係咁話, 連燈仔真係要一齊燈一燈

根本有時啲黑人未出聲啲白人就爭住沖出嚟

on9
2016已經係全部明星都anti-trump啦
邊個支持侵會比人批鬥

反唔係問題
反到燒車打劫你入侵數 on lun 9

其實大家都有眼睇，佢地越咁洗越反感
嘈個啲都係Democrats state 人口多無用要贏州

個班道德搭利班, 只要你唔係同佢用同一個道德標準你就一定係錯
依啲人根本賤種黎

之前咪有另一個人話唔好take side
不嬲都係兩黨獨大，大家都係一半一半
你支持trump又得罪晒民主黨人，有咩好處
到底要講幾多次
而家梗係迫兩邊都展示會對香港同中共議題有幾硬啦

左膠 反黑人歧視就撐足 但香港咩事就睇唔到

害撚死左10萬人，如果都仲要選過奶共總統，有咩好講，准備心情入集中營吧

佢民調越低，對中國越癲

其實無所謂邊個都一樣

都係凸中國

下，2016年民調其實係準確架喎，你平行時空過嚟？

上面好多已blocked既係真心膠定五毛呀
美國大選洗撚香港係twitter插嘴咩
多鳩餘
又想抹黑香港人

假民調，有咩証句，侵侵瞓住選都贏呀

都預撚左
世界會比共產黨侵蝕

咪撚柒on9

我覺得美國呢下應該俾中共滲透左

就算連任到都係做多4年
之後呢？

其實早排BIDEN果句You aint black都失左好多分,仲有時間比侵侵追
我地都係繼續支取歐盟制裁中國好過,選總統既野侵侵團隊自己會搞

任内打仗咪連任到囉

Twitter 呢好大陸網軍屌trump, FB岩岩相反。留意下，情形唔係咁一面倒。

利申：每日都留意trump Twitter 同FB, 你講既情況從來都存在

on9 知啲唔知啲

不干預人哋內政

01 link

香港人唔可以選邊
何況幫香港已經係兩黨共識
兩黨鬥黃
越競爭香港越得利

trump有曬戀童阿伯啲罪證
但要最後先出得

唔熟選舉唔好開埋D on0 post

4年前twitter咪一樣

其實Trump一開始都講左警暴唔啱，佢支持示威，不過唔可以搶野，仲有佢提議過州政府假如要聯邦政府幫手既話就出聲（佢都見到開始變搶野），咁其實仲可以做咩，有d野應該係州政府負責架

國際戰線要轉抹黑拜登

呢個弱智五毛都好覆
起佢底睇下佢出過咩弱智POST先啦

美國唔好呀
倒退10年呀Trump輸

侵講乜都俾人屌㗎啦，第一日上佢Twitter

根本無用，
想撐侵就係連登宣洩，連登大把人同你圍爐，唔好走上Twitter 同左膠嘈，介入人地選舉

咪係 人地意願來

好多Trump嘅支持者係唔敢公開俾知自己嘅政見係幾咁落後同醜惡

佢個民調係講針對疫情表現及經濟，咁不嬲呢d我覺得唔係執政黨果d講咩都得，一定會好聽點架，一定有人唔滿意，要找位入好易

無方法 你根本干預唔到人地選舉

唔好呀，只有 trump 先可以令美國加速衰落，一定要連任

真係 收聲好過干預人地

拜登始終做過nigga副手 呢單嘢發生咗應該多咗一批nigga投佢

其實侵d支持者唔係少 係唔敢出聲
驚比人批鬥

同意，樓主收聲好過

大批連登仔仲死撐trump,

根本唔知道美國大部分人都好恨佢

五毛

民調
係人都知係做馬

而且美國玩選舉人票
總票數多唔一定贏
點樣拿下關鍵州份先係重點

冇方法㗎，其實侵自己都唔介意人鬧佢，最重要而家佢搞得掂疫情、示威問題民望會留嚟
佢上屆都係咁贏

外國莊家Trump仲係大熱門，成班傻9叫春

根本警察呢家野州政府責任點都大d
成個州mayor, attorney等等都係democrats
乜撚都入個總統on99

黑人不嬲9成投democrats

越落後越會重手打大陸。
當年黑鬼馬都告急，佢即刻搵拉登出來殺。

荷里活班仆街不嬲反trump
尤其是班女權西（選擇性失明）
Trump贏嗰年oscar變咗屌trump大會咁
自此冇睇oscar

係

有很多人在罵你老母

仲好，逼到侵侵選舉前玩鋪勁就算左膠上台都無得唔反華。例如開戰

輸都係自己攞嚟，成日把口唔收講多錯多。

Pish

其實香港俾美國制裁就係今日香港升市嘅主因

總人數係民主黨贏架喎

點解trump咁on9都係會咁多人撐
你地有冇睇trump做過d咩柒事啊
重返亞太都係奧巴馬做架咋

條路自己簡，仆街唔好喊

根本如果香港政府係trump咁已經比你地屌死左喇

你上連登 奶共派夠輸到仆街

呢樣真, 係程度同招式問題

不過無疑trump係打中共打得最好
但大家都要有心理準備之後要靠民主黨幫手

關我鬼事

咩野logic囉，因為好多人反對佢，所以我地就唔可以支持佢？勝利球迷

邊個話撐侵, 去講拜登啲衰嘢啊

中共做嘢。

拜登都話反共。

一人一句罵撚死你
一向Trump都係網上無民意架啦

樓主同部分人好似第一日上網咁

補充, 係去講拜登衰嘢, 唔係叫你地撐侵

美國廣播公司和《華盛頓郵報》最新民調顯示，目前拜登以53%的支持度，領先總統特朗普10個百分點，但在2016年大選特朗普勝出的州份，他仍以7個百分點領先拜登。

有少少驚，如果trump真係連任唔到，下一任變番中立或奶共，咁全世界就少左個強大領導去制衡中國。你睇下就算而家肺炎爆大獲，都唔多國家敢屌佢就知佢經濟威脅幾大影響力。到時無人全力針對中國既話，佢就再無牽制，繼續強落去，跟住繼續用佢既經濟手段威迫利誘其它國家，無人再敢出聲，到時全世界都要屈服係佢淫威之下。

咁你想點？你美國人？

貼支那01 blocked

咁世界係抵死
奶人民幣唔使代價咩
係可憐左香港

如果巴基斯坦人日日喺連登洗版
呼籲大家支持九月投保皇黨
你都屌佢老母啦

點算

冇上屆都輸人票啦

啱 唔到我哋干預
加上我哋都冇方法幫到手

佢地好短視
錢中國大把
你買幾千億農產品
到時d人就會話拜登做到野

拉咁遠
點唔可信都係警號

拜登喎

而家選到Trump上去，美國只會更加墮落同混亂，到時美國自身難保，更加無空間處理港台同南海問題

01fake news

美國連登仔答電話調查會答相反

當日夠話希拉里反中，侵親中
美國死左十幾萬人既仇你地覺得拜登就咁算？點同選民交代？

屌你呀，冇言論自由

拜登老細都唔係美國選民

你平行時空？

希拉莉票多d

好彩美國唔係票多就贏

要睇選舉人票

唔熟美國政治唔好出聲
唔好干預人地選擇
唔係分分鐘送子彈比biden同Dem

選舉

其實你地連美國選舉係點都唔知，不嬲都係睇幾個洲，當我係美國人，但張票係加洲，投唔投都唔會影響到結果，因為大部份洲已經係一邊

民主黨仲有佩諾茜幫下有咩唔好
下任都係民主黨

補多句 你當然可以話某個候選人政治手段更高 更可信 但民主政制下 政策唔係一人全權決定 要由政府內部專家評估同制定 之後由內閣傾完 再喺國會deal 完 先可以出台 依啲都係所謂「政治精英」（個wording 真係咁 唔係讚美某啲人）談判同妥協既結果

雖然個結果出到黎唔一定係符合國家長遠利益 但某程度上要避免民意反彈 盡量貼近多數人既利益同諗法

當然 你外人唔知頭唔知路 最好就梗係唔好多事 沉默是金

罵你老味

不嬲trump twitter都多左膠同五毛

Pin this

成班明星衝撚曬出黎
連台灣有d都係
廣州班黑人比支那歧視個陣唔見班仆街為佢地發聲
雙重標準

唯有燒山出馬

睇唔到聽唔到, 唔知有發生

鬥咩反共
Biden都唔係反共

最重要果d搖擺賓州唔係去民主黨果邊

揀 呀柒頭

文盲幫唔到個運動架，識多啲字啦

冇睇袁爸爸個youtube？
爆料biden同習係frd到著同一條褲咁滯
習比咗好多錢biden個仔投資

咪on9啦
習上台希拉莉同biden有份扶持

d人唔會諗邊個上都係死

所以內外一氣 trump

啱啊
而且拜登都唔一定一直親中
佢已經講咗當選後會制裁中國
侵侵亦唔一定一直反中，佢生意佬嚟，同中國make 到deal話唔定可以放棄香港
難得共和兩黨喺大選前都一致撐港，我地唔通走去做分化L 咩

侵保得住上屆既選票咪贏到

Biden 單膝跪黑人加左好多分
美國啲左膠 最buy呢啲

黎黎去去都係個幾個AC

人地揀邊個唔到你理
但支持人地爭取種族平等冇問題
唔好學傻鳩連登CC台係咪都SHUT UP

其實美國人都知晒啦, 只係班左膠繼續反trump所以投biden

fake news block得

今日今日會發生咩事都未知
仲有半年時間 應該有好多變數嘅

正正同你講既調返轉
經過今次會多左黑人支持trump
因為今次事件暴露左民主黨管治無能,縱容警暴
又縱容Antifa恐怖組織既活動
反而Trump一派national guard去就迅速擺平Antifa
又支持示威者和平示威
得到唔少讚揚

得10%
侵侵贏硬

對於左膠嚟講，講racist排外言論仲嚴重過戀童癖

仲有好多美國左膠都唔忿氣特朗普係靠所謂非法方式選出嚟

團結次要敵人打主要敵人

依家輪到拜登話撐侵黑人唔撚係黑人， 睇下仲有冇少數族裔支持民主黨人

條友都死咗都已經死無對證
兩派人馬都有份屌小妹妹

非美活動調查委員會

會投trump

說好的01 唔比link??

好撚仆街

連登仔知既事, 都通哂天

我覺得要中共收皮 就首先要俾佢統治世界一次先
等啲人頂唔順中共統治先會全球反共

講呀嘛

屌那星之前派錢個個爭住認trump契爺

食碗麵反碗底

食碗面反碗底

無可能啦
支那軍力軍備差人地幾十年
發生緊既中印邊境衝突, 支共老解被俘, 同袍駛車逃離見死不救
印度都淆, 點去統治全球

d人淨係識睇現況

On99
黑人9成投希拉你啦本身上屆都應

估唔到真係燈死咗

示威者幫到乜野冇左侵爸仲有邊個行反共政策

上屆黑人有89%投希拉利
得8%投侵
亞裔都65% 比27%

根本都唔撚影響侵黑人票本身都無
只不過黑人只佔12%
白人佔7成

仲領先緊7％

on9
分別贏幾多個州先
而家又唔係普選票多就贏

無, 侵侵真係好黑仔

左膠先係真正最信奉極權主義嘅人.

點夠Creepy Joe嚟

同納粹法西斯一樣，都係喺左翼大家庭入面誕生出嚟

TS冇腦㗎 classic white girl

今日得閒 search過美國幾個出名左膠嘅twitter 發現全部都有個common ground 就係對支那粒聲唔出

當牙joe嘅major voters係呢個位唔take side (甚至可能暗地支持支那) 我就唔覺得拜登會反共啦 佢唔反又唔會得罪班左膠 又可以拎支那錢 點解要反

個人覺得佢講反共只係為左r中間選民

希拉里被爆同意中國吞併台灣

奧巴馬開晒後門俾中資股去美國上市

拜登又收咗中國好多錢，奶共奶到雪雪聲

支那之前直頭比咗個基金拜登個仔打骰

假如示威唔係民主黨策劃，唔知啲州政府有冇可能係特登搞到一pat屎等人覺得最大責任係國家

不過白宮應該都真係好大責任？唔識美國體制

咁先高招 扶個小學雞上台咪事半功倍

拜登上場
戀童合法化不是夢

關你鬼事咩 你可以做到啲乜
顧掂自己先啦